《黨鐵跳閘》唔敢跳閘既乖乖女同我入黎睇！唔洗推唔洗跳既方法

平時我都做開乖乖女 所以我好明大家淆底既感受
1. 對付紅色門閘機
可以抽走銀包張8達通 貼住前面入閘既人扮拍卡過閘
岩岩第一次試 個閘周圍仲要有4個職員好近望住 我貼住佢行果時個閘仲要響左 只要拎住個銀包目無表情咁自信快步行過就冇事

2. 對付碌碌閘機
2.1 最好搵殘疾人士閘機！然後用同1. 一樣既方法過
2.2 夠瘦既可以係側邊空隙過
2.3冇人同你一齊過殘疾人士或者唔夠瘦先跳！禁住兩邊閘機會易好多
2.4 其他post睇話大力推支棍都得 但朋友話大力撞會好痛要好大力同仲要岩位 即係要練 冇試過唔推薦 希望試過既弱質女流可以開心share
如果真係不幸被發現 有職員黎緊你就快步行/跑走 佢打份工又年紀大唔會追你好遠

雖然我上到月台之後嚇到手都震埋 但突登到一次心理關口後就OK

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

902 塞鐵 6:45am

902 塞路

用開垃圾 三星機八達通
成日扣左錢唔開閘，就貼住人地過

有人捉你 你仲可以屌番佢d機廢

全民跳閘，啊Sir都跳閘

黑警醜態實錄持續更新
覺得好既幫推

1

2 你今日跳左未

Push

3 一蚊都唔比黨鐵！

4 港女加油

好似好輕力好輕鬆咁

有冇詳細教學

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

更新* 紅色門用膝頭哥頂上去好輕力就開左

用膝頭頂紅門果個我岩岩試過 好輕力就得 痛都唔痛